smt 寛頻好鬼抵

上網見佢有八折，1000M 好平，心思思想join

其實想知有無伏

100mb嘅無伏

租 HKBN

有鋪到就無咩好怕, 質素係和記同有線之上就得

我都啱啱join左. 5號上黎裝. 有無人知質素係咪同hkbn一樣?

Now TV / PCCW上網優惠
專人一對一服務
TG: PCCW177
WTSAPP 93097675
免費查詢